杜牙根次數問題

個牙醫話我要去2次 佢話我隻牙唔痛又冇生牙瘡 所以第一次去杜 第二次去就上牙套

咁想問下一般杜門牙 要使幾多次？

2

所以佢咁叫我做係正常？

我上次四次

3次
(其實第一次醫生已經清咗牙入面神經同血管
第二次或以上係想將殘餘嘅都清埋
次數越多，係越想確保清得乾淨）

4次 都係清潔加唔好發炎